芬蘭確診數字超越香港， jaaskelainen祝福區

1正評1祝福

負評左

負

拉乜撚 國際線芬蘭幫左幾多知唔知

呢個不了

希望佢快啲去見天父巴b

你識串幾癲

咁撚黑心抵你冇女

我識百度

條垃圾改左咩名

冇改

屌你識串

芬蘭add oil

瑞典都好多

冇人care

聖誕老人 RIP

秒左

個孫唔比佢上網

原來佢仲在生... 好耐冇見

餐餐都秒佩哥有d悶